i am the bone of my sword

Steel is my Body and Fire is my Blood.
I have created over a Thousand Blades,
Unknown to Death,
Nor known to Life.
Have withstood Pain to create many Weapons
Yet those Hands will never hold Anything.
So, as I Pray--
Unlimited Blade Works

i go to school by bus

It will cut

my power powerful
1v1 and i will destroy u

Person died when he has been killed

Everything is Time Minister wrong

Stop silly post ok?

I eat rice, I drink water